達哥又再又開台了！

直播時間表:
星期二晚2020/5/12 21:30 Mortal Kombat 11
星期三晚2020/5/13 21:30 Good Job
直播網址:
MK11：I will be back!今次達哥稍稍稍稍稍微練習了一下廢角未來戰士,到底會贏到開巷開開心心，還是輸到訓唔著呢?
Good Job!：發現公司最近有不少冗員，太子爺達哥係時侯又要巡視業務了!

好野,好開心

我愛達哥

達哥

支持, o係亂世中帶點娛樂俾大家

拉

o what

不了，垃圾

達哥我好掛住你

拉 迖狗打手
善用起底功能

開台啦～開台～鳩點搬又要睇達哥

留名等睇快啦喂入黎講一萬人

達哥是無辜的

達哥有一天會被證明清白

黃到仆街

不要說64721831，Tat Tank會ban的

差d以為電話號碼黎

達哥我愛你

想問下呢個係反達定撐達po黎

你估下

達朝好嘢

連登已死 達哥開台冇人講

死 what

I love underground_dv

dont know do what

真兄弟一定會撐達哥

真香

沒有什麼真兄弟 兄弟就是兄弟

費事屈鳩反達開圍爐po，我估撐達po黎

你以為我會告訴你答案嗎

引戰狗黎

引 what

推

推 what

拉

我愛達b

這裏沒有什麼達b 只有達哥

真係反達就唔好幫佢開post la 好多人應該本身唔知佢開番台

我愛達哥的咪屈

屌你啦 達狗 繼續奶共啦

達哥是黃的

周杰倫依加先發聲，講啲野仲咁模糊，周不時仲會上大陸搵錢，但竟然可以上神枱。達哥好好多。我支持達哥

周不時？直頭長注在係大陸啦
台仔都唔認佢

但係係連登又上番神枱

快啲開台啦

不了

今晚有一萬既我屌晒你地老母呀

屌囉 我哋老母係林奠呀 屌飽佢

達粉認自己老母係公廁
契仔訂閱左達哥未

夠鐘了
我要關注達哥了

取消咗訂閱先可以留言

達朝回歸
達太祖回來了

9點半又要睇達哥

而家又變返訂閱先可以留言

夠鐘睇達哥了

sub 達仔都係黃色經濟圈

930人
集氣一萬

早咗開台

其實有二千人睇已經係香港number1實況主

上面有條柒頭話冇一萬views都係垃圾

杜文澤過萬wor

邊個咁on9?

tvb閒閒地都一二百萬收視啦

Live杜生有過萬咩
同埋點會攞達哥同杜生比 都唔同領域

PewDiePie 有過億follow
達哥根本未入流

第一日 10000
第二日 6000
第三日 4000
第四日 2300

落力d推po啦好嗎

反達唔肯接受佢地搞左達哥咁多個月
達哥仲係咁多人睇 仲要多左一堆人subscribe俾錢達哥

youtube 8-9000 fb 4000-5000
近排跌左d
如果計香港粤語純遊戲直播达仲係no.1
但純直播頻道計既算一般
大把頻道多過佢

原來杜生都有咁多平時無追開live
不過打機嚟講keep到no.1
直播頻道嚟講keep到一線
真係想知反達依大半年反左咩出嚟

屌你老母樓上要討論反達就出去開po啦
騎劫晒正常討論呀你地

要討論直接上twitch得啦 開個post出嚟唔講反達有咩意思

而家因為疫情好多明星攪直播
佢地閒閒地都4-5k up
拉番curve达已經跌落二線

樓主撐達
你騎劫緊人個po仲咁厚面皮

btw得返2500人

咁又好似係
希望疫情過後達哥唔好又上返一線啦
驚到時班反達接受唔到

sor囉

仲係香港打機no.1

復出第一日 10000人
達粉反達撚全面炒車

第二日 6000人
達粉：仲keep到正常數

第三日 4000人
達粉：玩埋d濕鳩手機game搵撚睇咩

第四日 2500人
歡迎造句

第一百日
反達撚仲係check緊達哥view數

格game唔計，聽日見真章

好擔心聽日會唔會2000人都冇
玩隻on9辦公室game

達狗

mon實我個班達粉去晒邊
車厘龜，MnMount，好難合作

你地當達哥condom？

牛逼死了

冇人睇了

達粉最初都係用view數bin反達c
俾反達bin返次ok？

一萬人變左2500人點睇？

格鬥game真係唔等於常規fifa

最高峰有3000人喎 格鬥game算係咁
話曬達哥冇正式宣佈過復台

迖狗不了

全部都突發，次次都係連登有post先知

真 爭啲又錯過達子開台了

邊個再提達狗邊個就係智障

反達係智障就緊

第1000日 剩返低既觀眾都係反達撚

所以反達根本=撐達

請問老屈我反達班撚樣有咩解釋？

開台唔緊要 玩埋d垃圾game先大獲

唔好敢啦,要交會費先有發言權,好多連仔小學生冇錢冇資格參與討論

偽善者桐生一馬

係㗎，連我都無訂閱

mk11都垃圾？
係血腥，但係外國好紅

我哋呢d冇訂閱唔夠真兄弟撐達

正

邊撚個黎

PewDiePie都唔識，呃啦

最垃圾果個反達
講野膠到令人覺得達哥係無辜

請各位記得不要說64721831，會被ban的

D人酸到呢, 入黎就係為左比負評

我都畀咗負評

駁唔到咪偷偷留下負皮

我撐達嫁屌你
屈鳩我反達？

講真個個達post都入黎騎劫，好肉酸

撐達撚同反達撚無啦啦隻揪我只是來報達朝佳音的

留名等睇你開台玩

樓主反達

達粉屈人反達都俾d邏輯啦
係咪都老屈

咪係，你都唔係反達既話，其他人點會係

賭馬先，希望達狗今晚唔會少過2000人啦